英文名Paula 成日比人叫左婆乸 可以點算

如題

問林鄭間PR公司

邊個叫你婆乸 你咪剪佢JJ囉

你著低胸
佢地就會叫你做波罅

改叫墜lin娜

可以改名

飛機場點算